You are here :[Home](https://alldebrid.com/)[Privacy Policy](https://alldebrid.com/privacy/)

Privacy Policy
==============

This privacy policy may be changed at any time.

**Which data is collected by our service**

Cette politique de confidentialité est établie dans le but d’informer les utilisateurs du site Alldebrid.com, possédé et géré par la société Vulnerator, des modalités suivantes :

* les données personnelles recueillies par le site internet,
* l’utilisation faite de ces données,
* l’accès à ces données,
* les droits que possèdent les utilisateurs du site,
* la politique liée à l’utilisation de cookies,
* la rétention de ces données.

Cette politique de confidentialité fonctionne parallèlement aux conditions générales des sites Alldebrid.

**Use of cookies**

Conformément au Règlement Général sur la Protection des Données (RGPD), cette politique de confidentialité est sujette aux règlements suivants.

Les données personnelles sont :

* traitées de manière licite et transparente,
* collectées à des fins déterminées, explicites et légitimes, et ne seront pas traitées ultérieurement d’une manière incompatible avec ces fins,
* adéquates, pertinentes et limitées à ce qui est nécessaire dans le cadre des finalités pour lesquelles elles sont traitées,
* exactes, et si nécessaire tenues à jour. Toutes les mesures raisonnables seront prises pour corriger des données incorrectes au regard de la finalité pour laquelle celles-ci sont collectées,
* conservées sous une forme permettant l’identification des personnes concernées pour une durée suffisante pour leur traitement,
* traitées d’une façon qui garantit la sécurité de celles-ci, y compris en ce qui concerne le traitement non-autorisé ou illicite, la perte ou la destruction de ces données, accidentelle ou volontaire.

Le traitement des données collectées n’est licite que si au moins l’une des conditions suivantes est remplie :

* la personne concernée par les données a consenti au traitement de celles-ci pour une ou plusieurs finalités spécifiques,
* le traitement des données est nécessaire à l’exécution d’un contrat dont la personne concernée est partie ou à l’exécution des mesures précontractuelles prises à la demande de celui-ci,
* le traitement est nécessaire à la réalisation d’une obligation légale à laquelle le responsable, Vulnerator, est soumis.

**Payment information**

En utilisant le site Alldebrid.com, les utilisateurs consentent à :

* toutes les conditions incluses dans la présente politique de confidentialité,
* la collecte, l’utilisation et la conservation des données listées dans la présente politique de confidentialité.

**Advertisements**

Les données suivantes sont collectées de manière automatique lorsqu'un client utilise son compte gratuit Alldebrid :

* le nom d’utilisateur,
* le mot de passe,
* l’adresse email,
* l'adresse IP.

A ces données s'ajoutent, lorsqu'un client utilise son compte payant Alldebrid :

* les informations associées au moyen de paiement utilisé.

Aucune donnée supplémentaire n’est collectée sans vous en informer au préalable.

En matière de stockage et d'accès, tout est fait pour assurer la sécurité des données, notamment via des protocoles de chiffrements.

**Exceptional disclosure of personal data (legal action)**

Les données personnelles recueillies sur le site Alldebrid.com ne sont collectées et traitées que dans le cadre des fins précisées dans la présente politique de confidentialité et / ou dans les pages pertinentes du site. Les données personnelles que nous collectons ne seront pas utilisées à d’autres fins.

Aucune donnée n’est échangée, revendue, exportée dans d’autre pays.

**Consent**

* Employés : Nous pouvons ouvertement divulguer les informations aux employés de l’entreprise Vulnerator dans la mesure où ceux-ci en ont besoin pour poursuivre la fin prévue dans cette politique.

Par ailleurs, les données personnelles collectées pourront être partagées :

* si l’entreprise Vulnerator y est contrainte par la loi,
* si les informations sont requises pour toute procédure judiciaire,
* afin de protéger les droits légaux de l’entreprise Vulnerator.

En dehors des situations prévues dans cette présente politique, les informations personnelles ne seront en aucun cas divulguées ou partagées à des tiers.

**Rétention et protection des données personnelles**

L’entreprise Vulnerator ne conserve pas les données personnelles plus longtemps que ce qui est nécessaire à la réalisation des fins pour lesquelles elles sont collectées.

Les données associées à un compte n'ayant souscrit à aucune offre se verront supprimées automatiquement après 1 an d'inactivité.

Les données associées à un compte ayant souscrit à une offre, quelle qu'elle soit, se verront supprimées automatiquement après 4 ans d'inactivité.

**Droits de l’utilisateur**

Conformément au RGPD, les utilisateurs du site Alldebrid.com ont, en ce qui concerne leurs données personnelles, les droits suivants :

* droit d’accès,
* droit de rectification,
* droit à l’effacement,
* droit de restreindre le traitement,
* droit à la portabilité des données,
* droit d’objection.

Pour faire valoir l’un de ses droits, accéder à vos données, les modifier ou les supprimer d’une quelconque manière, vous pouvez prendre contact directement avec notre support via le formulaire de contact.

**Politique au sujet des cookies**

Un cookie est un fichier stocké sur le disque dur d’un utilisateur lorsqu’il navigue sur un site web. Ce cookie permet d'être connecté à un compte Alldebrid et d'accéder à notre service.

**Modification de la politique de confidentialité**

Afin de rester en accord avec la loi ou de refléter tout changement dans notre processus de gestion des données personnelles, la présente politique de confidentialité peut être amenée à changer et à être modifiée régulièrement.

Il est recommandé aux utilisateurs de vérifier régulièrement cette politique afin de se tenir informés de notre politique en termes de collecte et de traitement de données personnelles.

Did you know ?

‘‘For optimal speed, we do not overcome 50% of our infrastructure bandwidth. This guarantees you a maximum speed under all circumstances, if the file hoster isn't having bandwidth issues itself of course :)‘‘

© **AllDebrid.com** 2009 2042 - High quality premium link downloader. All rights reserved, reproduction prohibited without authorization. (1.94ms - 0)

Switch to Dark Theme
